岩岩去食飯個陣發現觀塘碼頭商場變咗劏大陸客既屠宰場

幾年前入過去
幾層樓 一間鋪都無 得個看更
今日經過見到一車車大陸客係門口待宰

百里香冇事就得

我係你就即刻用百里香名義係果度插旗，一個餐賣一舊水

點宣傳好？ 全港最地道最能代表香港本土價值嘅論壇推崇嘅舖頭？

老細睇到新市場了

個果係死場黎架喎

係 今日見到幾車大陸人車入去
變到好似九展2樓咁生劏大陸客

九展2樓食野架喎,你係咪講地下

地下嗰層開曬啲購物點嗰啲鋪

唔記得
可能宜家變咗餐廳
幾年前九展有層係專劏大陸客 一車車咁送入去

劏到jap jap聲
佢樓下錶行賣d唔知乜鬼牌子錶
好痴線

係咪商場頂樓賣傢俬嘅
反而食嘢咪比出面貴少少囉 咁商業區嘛都正常嘅

係

以佢地智慧，俾人劏緊都未必知㗎
以為係有錢人嘅表現
所以嚴格黎講唔係劏，係享受緊